依家gamestream技術真係好勁

lan駁lan
display latency係0

可惜input有少少latency，可能notebook touchpad問題

touchpad latency

姐係原本部機駁藍牙手掣分分鐘0 delay

pc software: win10, nvidia gamestream, h265, 20mbps
notebook: arch lnux, wayfire, moonlight-qt, (vsync off)

依家帶部itx pc去fd屋企lan party唔洗帶mouse kb mon

死毒撚又開埋晒啲冇人睇得明既post打飛機

拎個便攜mon咪仲清仲快
仲要encode又decode把撚咩

我都諗過，對果個240hz mon 有d興趣

HDMI > LAN > HDMI?
你呢個應該連streaming都稱唔上喎?

冇hdmi